幣少肯收皮未

幣少自己隻FCC都未搞得掂
依家仲教人訓身買股票
真係on9到極點

佢唔教人買 自己點甩身